我個家姐真係好撚on9

1.有佢講無人講
唔夠人講就西面，佢成日搞到人仲屌撚左人先當人錯咁
e.g.佢撞到你
：你行咁埋做乜呀，搞到我撞到你（做乜撚野 ...）
啲野亂放係地，比佢啲嘢cake 到
：屌！整亂我個陣，上天比對眼你，你唔好好用你怪我？
已經唔係想佢講句對唔住，但係點估到佢屌返我轉頭
有時忍唔住屌返佢轉頭就黑哂面(為左唔想煩已經無乜主動同佢講野）

2.成日講屎尿屁
平時鳩up吹水講下就話啫，成日食飯講真係想打柒佢
：餸啲色好似爛屎、舊餸好似我啱啱屙果舊屎 之類
小喇叭望住成檯餸，都唔知食唔食好

3.份人好假
平時好爛口，但對住啲岀面人就扮哂好似好大方得體咁，(但對屋企人又唔係咁，就係咁覺得啲女人好假)

4.乜野都當老撚馮幫佢
上個月一齊去旅行，乜野都要影，但最撚on9係乜都要影埋自己
唔係自拍喎，咁邊個揸機影吖，我囉屌那媽
作為細佬幫下手冇乜所謂，但係乜柒都影果下煩
食個包又影行過見度牆啲五顏六色又影，本來影一兩張冇我都無乜野
你老味影完又話乜又話物，又話影得衰，明明就係佢自己樣衰
仲要唔該都無聲，但你都唔好屌呀，老撚馮咩，有時頂唔順屌柒佢煩
：幫下手都唔撚得，㩒個掣啫我得都唔洗叫你啦好想揾你咩。
（btw 用埋啲唔知咩機影埋啲照騙)
仲未夠痴線，行景點ok，但係要係佢想行先得
已經講好左自己買嘅自己拎，買完又要我拎仲要唔係少
我終於發現我唔係佢細佬，係工人

5.成日慳埋啲婆仔數
前日去超市入貨，已經準備比錢...
佢突然話唔記得拎環保袋，話要返屋企拎
我已經好厭倦去反駁佢，我：咁你速去速回
：係叫你返去拎呀，你速去速回啦！

一家人去遠啲食飯，又話車費貴又盛要人比車費先肯去

6.好撚口賤
睇完上面都應該知
暫時講住咁多先 不能盡錄

搞到對女人都有啲陰影
利申唔是gay

臭雞

當面屌囉

可唔可以介紹俾我

唔好放佢出黎害人呀

賤過雞

你咪唔好理佢囉

圖？

懦夫

樓豬當佢屋企人先就佢啫，啲仆街得寸進尺，支持樓豬屌柒佢

唔理佢會發神經 即係佢講好多野你都唔應佢/hea9佢
佢之後就會係我打機個陣熄機 沖涼熄燈...
似住學過幾年空手道就係屋企恰鳩我 正一食屎狗

中出佢

點會扯得起

有冇男朋友

睇個勢九成九無
所以先心理變態

樓豬垃圾淨係識網上兇狠，自己反省下啦，抵你比人食住

冇啦 佢咁撚柒

巴打係咪都有個野蠻家姐

我怕開口就比佢打

This thread is useless without pictures.

連女人都打唔贏 不如切左條jer佢

好撚廢樓豬

我還手我怕比人告虐畜

我已經可以唔開燈沖涼

我呀妹都差唔多，不過情況好過樓主少少，唔理佢佢會自動收皮

唉 咪撚講條

識收皮已經好十幾倍

佢叫你做你又跟住做,ching係咪有咩痛腳係佢手？

同是天涯淪落人

只係希望有人埋單要左佢，唔好成日係度，最多得閒飲茶我埋返單

好心樓主學吓隔離post

你地share一間房定分房?

其實對付依啲人我會長期唔理佢
我有個家姐差唔多咁衰

時間耐左我當佢係陌生人
佢之前我一唔理佢就嘈
依家佢無哂癮

sosad

叫做係既，但我認為所謂痛腳係無關痛癢既事，佢又講到知我做過乜乜柒柒，見佢睇件事睇得咁重要，我咪扮下野同佢玩下，扮到好著緊，求佢唔好再講件事咁囉

捉佢上牀大大力煎落去sm佢

好似害左個男

打j比佢見到

樓主我都試過
有次我家姐要我拎野返屋企佢去街
我將袋野放係條街到唔拎
之後佢唔撚順氣拎返

佢已經超越柒

屌 冇鬼用
等哥哥我嚴懲下佢
佢以後唔敢架啦

我只係想返到屋企平平靜靜打下機/睇波

我訓廳 未試過有房
單方面當佢陌生人冇用

G

家姐不嬲on9

樓主廢既程度比起你家姐更加令人火滾

係

試過 大街大巷比佢蚊撚住件衫
已經聽到開始爛

嚴懲=奶腳趾罅？

樓主好老實

一估就中

明明覺得個回覆擺明鳩up緊,又真係中左

你家姐鍾意咗你

辣殺

無謂學佢戴面具

細個打到我仆街 我充分感受到佢對我既愛

淨係話我辣殺實在太比面

佢沖涼熄你燈 你就對佢做番同樣野 以其人之身
至於你怕佢打 咁你操fit啲喇男人老狗

廢柴 同我地講有能用 你串返佢咪得
Eg:上天比個腦你 有系用？ 將啲野 亂9咁放
不如將你個腦放係個系到 好似8達通咁比人嘟算啦
Eg:既然啲食物同你啲屎咁似 不如你食屎啦 食飯做乜

對唔住都要講句
你擺到明驚左佢比佢食住
先培養到呢d究極港女出黎
做男人做到你咁無撚用真係死左佢好過

女人搞埋d小動作 好鬼麻煩

港女咪係咁煉成囉

系你老母

睇住你家姐
或者po相上嚟，等大家唔好中伏

你不入地獄 誰入地獄

我家姐都係，所以成日覺得出面啲仔盲撚左，仲以為佢好女仔去溝佢，其實係屋企先係最真嘅佢

盧山真面目

姑息養奸

好心你似返個男人，教下你家姐做返個正常人